Kohtomees Jaan Täht XXX
Kohtomees Jürri Täht XXX
Wöörmünder Mart Kuk XXX
Jürri Ein tulli ette, ja nõudis omma wõlga 15 Rbl. 25 Cop. selle Jakop Kalmi käest, mis jo sel 30mal Oktoobril 1862. on ärra mõistetud.
Koggokonna kohhus on mõistnud et se rahha saab kõigehiljam 2 näddala pärrast Jürri Ein kätte sama.
